申唔申請浸大信用卡好?

係咪好似要收唔知幾多年費?

= 申請
=唔好申請

學校信用卡都要年費

我都唔知道
所以想問吓有冇巴絲有用緊

浸大人lm 我都想知

永久免年費

永久免年費架

唔該曬樓上兩位巴打

交學費先有用

大學生身份申請嘅都永久免年費架啦

想問吓master 申請係咪都係一樣

我就係貪佢有得永久免年費先申請，申請定先啦

屌 小學雞申請張信用卡都要開post問
大個仔喇 咁小事自己決定啦

要等學生證出咗先
好似係

我鍾意問人意見呀
你唔鍾意俾意見唔好入嚟答囉

要學生證呀，去舊校個恆生搞，佢會幫你搞掂

除咗AE大部分卡嘅所謂年費都係有得waive架啦

舊生有無得申請？

有

屌你老尾 成個傻尻咁 小小野都問問問又串柒柒 翻屋企含撚啦臭閪

所有大學信用卡都係垃圾

唔好怪樓主啦
依家呢個時間點 樓主學生證又冇 jupas又未放榜
咁樓主係咩人大家心照啦

唔關咩jupas 放榜事
問吓唔係就代表我係咩人

你可以唔答
周圍放負能量係冇用

唔該晒

其本資料都唔識查我建議你唔好用信用卡